人都走咗，仲搵嚟做咩

走咗先要搵架嘛 無走到搵柒呀

morning call我得唔得
利申有仔

你，男定女

佢冇走就唔洗搵佢係冰啦

妖問咁多 898啦

搵完都唔會返

係 我貼咗街招都搵唔到